再咁搞落去，會唔會有領事活動唔請林鄭同班高官？

早排好似試過
律政師出席唔到領事活動 成班拍晒手歡呼
777呢d 請黎都影衰自己國家